94巴絲吹水大戰之貳拾叁

今次推得咁快
我都未貳拾叁歲
原本仲諗住呢個Post會寫"我貳拾叁歲啦"

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -
拾 -
拾壹 -
拾貳 -
拾叁 -
拾肆 -
拾伍 -
拾陸 -
拾柒 -
拾捌 -
拾玖 -
貳拾 -
貳拾壹 -
貳拾貳 -

啱啱想睇你開po未㩒錯左block

垃圾5p post 留名

Anna belle 好恐怖

樓主死返去5P啦

5P = 黑撚 + 左手 + 右手 + 左腳 + 右腳?

啱啱失戀

下個更可愛
留得青山在 哪怕冇咸書

我想睇

Bro i need a hug

又要長時間去療傷
dllm 點解人類咁on9要拍拖

呢啲都係你地吹出黎

搵啲野分散注意力啦

明明又係你話自己keep住有人追

我明呀 我完左初戀都用左2年先行返出黎

一齊左幾耐

岩呀

一齊左三年半

搞咩黎

已經逼自己積極人生

但事實過左成年都重未行返出黎

呢啲野慢慢啦 Time will heal

我同個ex斷斷續續一齊左十年
個時件事發展到我真係已經唔愛
一野斬纜

十年 你依家23歲咋啵 即係13歲開始 咁早熟

個時乜都唔識
中一就一齊
以前覺得我愛佢就得
佢因為第三者飛我一次兩次我都on9等
五年long d都捱過埋
估唔到到最後竟然係我唔再愛

一定好刻骨銘心

Hello有冇94telegram group㗎？
小弟唔係成日用連登

小弟宜家喺福岡20日solo grad trip有興趣一齊吹吓水
可以認真討論可以閒聊

再刻骨都放低左
而家睇番相都冇咩特別感受

無TG GP WO ..
得閒上下黎吹啦

加油呀

你其實係咪坐你對面

留個名先

一定係啦

唉！！！！！！！！！

做咩呀

放兩日假好悶

洗唔洗比個V7 雞你叫下.

It狗

慢慢翻譯啦,,qq 出業績,大市又升.

升得快 跌得快

股王QQ 企鵝GOD wo, 好難趺.

呢啲唔係我公司做

痴線啦你

你好傷奶西仔心

molamola

佢有左右手啦仲要其他人咩

好攰..但唔想訓..但又想快d聽日數錢

我相信我1秒訓著

老喇

今朝5點9醒左玩左成日好攰

去op玩？

94巴入嚟留個名，
仲有9日就放完假返新工

好好享受

叫完

Strong hold 咪得

岩岩訓醒好爽

辣殺

好辣殺

辣殺唔好話人辣殺

我有返工

我都訓左陣..起身依加再炒過

我都有只不過放假

又炒 贏咪算

錢邊有人嫌多

養埋你阿

多謝巴打

放假 渣ga

你睇下你幾廢

冇左100蚊

我冇左1500蚊阿....

唉，訓教

睇埋天地豪情先啦

聽住先

....咁舊既..你80後?

羅家良我細個覺得好靚仔

羅家良

佢個樣幾特別...

捱杯麵.....
凡事太盡，緣分勢必早盡

聽日又一條好漢

講緊佢後生個陣

我無咁傷...果邊D 師兄輸幾萬

佢後生同依加無分別嫁WO...

我以為你叫春

我為錢叫春囉

x2

Why not

屌，一起身就頭痛

食藥啦

叫左你琴晚唔好J咁多架啦

食左啦.
琴晚同你激戰得太多回合喇

你係咪搞錯左 我琴晚好早訓啵

今日射左波

早晨

撕巴打三世 射波好撚廢

..去飲荼喇bb 我請

今日我細佬拎隻貓去絕育..cut 蛋

你竟然請人？

命不久矣阿.. 轉死性

我啲貓冇哂卵巢蛋好耐

輸錢呀 btw做咩叫我bb

撕巴打三世 碌9似粒米

我人人都叫BB嫁WO 你諗多左喇

唔係我有啲想嘔姐

bb

桃子娘娘

咁如果我嗌呢

做乜一起身就除褲 有咩暗示

娘娘魅力沒法擋

去散下心先..星期一番黎

搞咩

狗男女

汪汪汪

恆指報27079.65 ....-264.57

巴絲多數係邊度搵part time

挽巴
hkgoodjobs 正職先會係hobsdb搵

我朋友介紹

算啦個個追求既野都唔同 我之前都遇過呢啲人

有個女仔fd 平時做義工..幫d動物..跟住話我掛住搵錢好市儈

同佢講
搵錢就係我嘅人生樂趣 吹咩

訓極都好攰

BB豬

屌

，今晚發惡夢啦

發咩惡夢

sor囉

我屌企鵝咋

???????

一起身就 我.奶西仔會呷醋

好撚悶..快d星期一..我要搵錢

屌你 已經返緊工

你放完假

我都係

你囉

唔好打情罵俏

唔玩喇

係屋企hea緊

屌你老味 又黎weekend死寬頻

抵死..我岩岩CFU黎整番好...不過我星期4,5 狂上唔到網..

返工好悶

收幾點

9

就快la

有錢人返風流工

返工悶仲好意思拎出來講

幾時有錢呀 痴線呀

有錢就唔洗返工啦

唔番工好悶嫁..誠哥都番工啦

咁你又唔返工

呢個真
雖然番工好攰
但係唔番工（太耐）會唔知自己做緊咩同埋個人會灰

朝9晚12 睇市炒股 嫁wo ..

黎接你？

我唔返工係屋企會病

唔見你來接下我

黎伏你就得

接去邊

返你屋企 諗多左？

順路wo .接埋我.

你唔係桃子就唔洗諗啦

68a 直到

我來接你

早睡早起

我仲未訓

咁癲，唔洗番工？

要，所以訓啦

我好遠架喎

食老麥早餐

屯門？

桃子就住屯門

去完番黎

要 今個暑假去左3次

全女

黑妹不了

你去屯碼個個?

唔係啦 出去出面

要唔要個精壯既男士幫係地看袋

唔係元朗咩

下係咩
係我柒了對不起

屯門阿

去邊個沙灘

都近既

中間點

奶西你點做野
連我都記得

重申我係女人

個垃圾PCCW 係咪FAKER 9 我..整完仲係咁斷線..

善忘

你有咩記得

仆街pccw

石澳

我係附近

廢青

廢青都無得佢做

唉，起ig 搵件ptgf 岀街算

rich

9UP 炸 咁貴..比得起都唔叫啦.

去做ptbf幫補下囉

你都叫唔起

叫得起唔叫

唔等錢洗喎，星期一再跌市我就考慮下賣身

留番啲錢再買股票

跌！跌！跌！

跌到股災呀

無問題，我仲有cash

跌到股災就全香港都出事

驚你阿..趺比我睇

跌到股災我買樓

唔一定樓價趺嫁wo

跌到股災去買倫敦金

冇點黑

有揸油

有冇人出左去遊行？

好攰

你去左？

冇 病左

咁你住邊

Bella ma 個 你問我答 真係出色
直頭五體投地

好大方

南區

數緊錢

真係佢黎 ？

有帶名自拍照 痴線，可惜唔靚

果陣係叫地產女神馬紀筠

奶西成日重溫

奶西你

冇囉

好豬架喎

所以咪冇睇

睇番d 日本av素人

唔睇av

好假

你又知 睇過?

咪扮啦

睇流出

屌你老味 死server reg唔撚到科呀

硬膠樣

唔準你咁話佢

點解啲女仔咁靚要拍av

唔搵靚女仔黎拍 咁av冇人睇架啦

好慘 第時冇人要

係 都幾慘

誰能憑愛意要富士山私有

一係屋企有事, 係貪錢...
九重咁靚..早D同我講咪唔洗下海囉
不過佢唔拍AV 我都唔識佢

係我唔岩 搞到大家講AV

你無錯.. av 正阿

咪戒啦 邊可能戒到

渣ga 一年病唔到一次

年年打流感針 勁少病

打又勁病，唔打都係勁病
所以都費事打

扮咩呀

我之前流感都病左成個禮拜

真架

成班都渣ga

好耐無病過

除左射波

上星期一射左

收工未阿各位..今日個市收唔到我皮

收2300呀媽媽

J啦

因為要真做

唔岩我

你要三上 個隻??

希志得架啦

我流感之後再鼻竇炎

嘩勁辛苦 我果個禮拜食完藥就訓醒完又食藥

想比cat girl食？

你幫佢啦

欲拒還迎

我而家都係

你食左佢

屯門就去危百威個到睇..好重藥

咁多1月 有冇5月

如果未好再去睇

11月

94路過留名

終於氹完囡休息下
依到有冇已經結左婚既巴絲

碌柒啦你咁留名

爸爸

個account我老公
難得全家訓哂 得我訓唔著

咁早訓?

我都想嫁左佢

處男奶西仔囉..

外國絲

晏就教 基本上夜晚都訓唔好
有得訓就訓

香港窮撚 我都想係外國壓力細啲

X2

幾個月大

最辛苦，半夜起身

跑完步 今日焗到

再講佢就憎我架啦

過幾日唔記得你la，佢成隊軍隊，勁過解放軍

結左婚唔勁
結左婚生埋仔女先勁

4 真係最辛苦 番工湊囡夾住做

你幾時求婚

你夠鐘食藥

奶西有情敵

你唔好扮野啦 琴晚先見到有部超跑送你番屋企..嘈到呢

原來係咁..

桃子好高要求 求婚唔可以簡單

Yo

會唔會係早霸王咁 其實結埋婚生埋

咁又未

既然以年計算 我勸你下個

以年計算又長左d

係囉我都係咁諗
但係個心又鍾意
日日就典

男人追女仔無咩耐性
最多幾個月 得就一起 唔得就追過第二個

成年即係fdzone左

其實我係知
但係我唔甘心

其實只差一個名份

直接問佢...但我都認為FDzone

我唔敢問
我怕問完之後要斷聯絡

諗起克勤首刻不容緩

我都知我拖得太耐
而家泥足深陷先要斷已經太遲

似祖兒首怯多d

應斷則斷吖絲打

比你一齊到又點 可能根本就係唔岩
到時先斷仲辛苦 搵過下個啦

蘋果茶有女唔關我事

有冇人要左我

搭單問

我要哂

又唔負責任

你仔定女先？

叫你女朋友負責任啦

我係女

你推卸責任！

接收我

來啦 我地hehe 你0定1？

不了

屌 又話接收你

唔搞Gay

5P post收皮未

轉機平好多

接受唔到

一睇你就知係果啲5p post搵食既人啦

我？

食曬啲仔仔未

那有仔

桃子真係5P MK 妹

收兵名句

唔好踢爆佢...

Ok

佢TG POST 到留tg 知咩料啦
又約巴打睇戲

嘩咁猴禽

咁我果真太唔主動

我9up 嫁炸..一陣佢拎刀斬我

我屌你咩 唔好狙擊我好喎

痴撚線 真係冇

好我信你 但我又信企鵝巴 打和啦

大家都明..只是隻單身狗

我準備拎刀斬你

我唔信囉

有咩理由唔洗開冷氣 熱到咩咁

裸唔裸都要開囉

無冷氣真係會死
我每日都係40度下既工作

開風扇夠曬

渣ga

唔想返工

同利記say sorry未

等佢同我講先

好熱呀

公司冷氣好凍

係你唔要姐

聽朝好似打得成風

聽日放假 唔關我事

幾時

又放

好彩聽日放假如果唔係冇錢

我聽日番晏就

一係唔好打 一打唔該全日

但係原本聽日去見個個男仔

聽日打唔打風都唔關我事⋯⋯繼續做廢青⋯星期五就返新工

一年前既我都係廢青 咁樣就返左一年工

啱啱畢業見到人玩ocamp已經覺得自己好老

係 當日玩OCAMP既畫面仲記得

諗咁多做咩 你care但人地根本唔care就無謂啦 下個會更好

出面好熱 夾番緊工

BB呢

係屋企 佢老豆湊緊

無人知我室外工作架咩

無錯 黃到廿米外都見到你個d

通常男人湊B都會瘋狂玩佢

兩個都返工咪好難湊？
一家三口自己住？
支出大唔大？

ot

地牢先舒服 有少少風架 唔洗日曬雨淋

我返非office hour 無咩影響

Hi I'm new

去達德過一晚點睇？

探靈....

以前啲中學同學成日去

咁老公唔做嘢係屋企湊仔？

放工
個腦完全function唔到

有冇事發生？

避風

冇 淨係話好多香金銀衣紙係地

我都想放工

想組隊去

我

放左啦我

去得多就唔怕

做乜去依d地方

彩你都傻 我唔會去

巴打..寧可信其有...

好啦

我支持你單拖去探

d人潛晒水??? 我ot完啦

打風要執野

咁你快d執完同我吹水

我想知係咪吹我地呢面風

唔知wo..我阿媽收起個帆布篷就無野要搞.

我想放工
我想番屋企

仲未放工？收幾點

晾衫啲野 單車 好多雜物

我收11架頂
我要走呀

打風阿，ot做埋聽日野

我本身都番2點
都落左波啦唔影響我架

不過放工有望

買左好多食物返屋企

屋企得意粉公仔麵 落波出街食算

仆街啲見麥麥送

太仆街

半個鐘可以番到屋企實在太感動
今日特別慶幸自己住得近

講笑 人窮叫唔起 一個餐唔送

桃子我地個到m記唔送嫁

咁撚閪？

我淨係叫過pizza

pizza kfc都送，係m記

我有杯麵 炒麵王 公仔麵 叮叮野食

全部都同一類野

hi

Hi運動員

打風我屋企不嬲唔洗買野食..大把杯麵 公仔麵 罐頭

你起佢底阿? 運動員

起完發現我有追過佢個post

港隊,,,加油

食炒麵王

我成日見到你個名我都笑左

我見親都以為係哈利波特其中一個spell

撕巴打三世 碌鳩太過細

好頹，好無方向

Same

個風幾時完

桃子?

痴線呀你

我屋企d窗係咁搖

隔離屋又無關窗

又un又搖撬兩撬

咁撚ON9 唔關窗

係咪上兩個禮拜既事

唔係

返左新工兩個星期，埋左其中一個堆，同事都幾好借啲二問下我野開下話題幫我融入咁，但一完左個topic自己就好靜無野講，會唔會好怪(其實有時唔知講乜好，份人比較悶 )

你都話新工大家都未熟 慢慢黎啦 同埋佢地肯開話題都好好所以唔怕

唉屌 掛住一個人好辛苦

睇下有乜岩傾咪吹下囉.平時食下飯咁..佢地都好好啦.幫你開下話題..過多陣就熟

miss me?

肯定係啦衰鬼

放工歸家

好悶
點hea到2點45開波

唔洗返工咩

要呀 都睇波

聽朝唔知醒

冇事既

訓先

最後一場r聯
點都要睇啦

agger

起身番工喇喂

好撚眼訓

睇曬全場?

有邊個唔係...

琴晚4點半先訓 今晚一定早訓

日日都好眼瞓

做咩事

沉底了

連登仔最鍾意起底

我follow左

冇野

唉屌

放工
做到仆街

我9點做到依加阿...仲要輸緊 今日d trade 勁on9

我要愛情不需要登對 不需得你充許

你也許疏離到不能再疏 我竟多心想太多

friendzone真有趣 不需要分居

我屌你老母
打風真係慘撚過做雞

唔好再望打風... 澳門好撚慘...好似仲有個風黎緊

我琴晚9點訓到今朝

咁前晚睇波訓得果2個鐘嘛,琴晚咪補眠

放假

養我ok？ 禾矛晒錢牙

你會冇錢既咩

買左野咪無錢

買左幾多架車

咁養禾

咪係
我就真係窮到冇錢食飯

唔食飯當減肥.

笑死我

屌 又病

財多身子弱

公司得返我一個 作反先

開projector播AV

識玩..打J

點樣可以令粒痱之好返

我 痴撚，今日岀街先知

Ip 都唔洗check kenny to 你cap佢圖

大把姓to la 你都桃子啦

都係個條村先to姐 我唔係to

bonjela, 同事話有用
或者粗鹽

我琴日都好似咬傷左個咀

冇projector

kennyto

我牙肉腫 請野都有啲問題

咁開大個喇叭播GV

前日搵鹽那過 痛到喊

加kenny to 睇下

想sc 人？

加佢因間比你起底

自爆？

佢爆人

留返碗比你

鮑魚

咁你要咩 ,龍蝦? 花膠 魚翅 都有

連登有愛

留名.

唔留比我

我地叫工人煮宵夜la

真毒撚weekend留名

今日返新工
隔離位同事一返嚟第一件事係上連登

有共同話題

病左好撚辛苦

快D訓. 4點睇SKT

SKT輸啦

贏硬. 輸左都好..到時KT 要打資格賽

岩岩整俺列失敗左

唔緊要 我都會照食

屌 無醫生睇先賴野

深潛咁耐
黑撚終於可以從水面探出龜頭

留名
勁忙

搞咩？

轉得未

冇工

食哂啦比我

賢妻

所以話桃子點會冇人要呢

有你要

成班偽毒

係咪好多94都出左黎做野其實

正常都多

做左一年

衝出黎認偽毒

我係話我係到 唔係偽毒

依到最偽毒就係你....

啱啱開始做野

有冇睇醫生

聽日又要返工

好不安呀

聽日又放假

睇普通門診攞D消炎藥食住先啦

飲鹽水

冇事啦依家

琴日有

牙肉腫熱氣 飲涼茶啦

你煲比我飲

我淨係識煲菊花茶

我淨係飲清熱酷

照殺

甜甜地

去涼茶鋪買雞骨草飲

咁苦 有冇山楂餅送

機場凌晨都好熱鬧

雞骨草邊忽苦

所有涼茶都好難飲

AGGER 除左5花茶

除左菊花茶

我阿媽煲得好難飲..

元朗街市有間好好飲

元朗好遠 土瓜灣完全冇車去

買部車la，無車點做兵

我買個司機

放工
被OT

姐係未放

黑撚呢

黑撚開定POST啦..唔洗做阿

佢去左食女

食左個女同事啦一定